係咪得我想見到歐美團結對抗中共，而唔係比居留權？

我想你地幫手，
唔係想你地接我地走